受颱風影響逾400航班延誤 市民洪先生趕唔切飛

東張西望會唔會訪問佢呢？

新聞不嬲係咁報
你當依家娛樂頭條咩

咁似洪天明

洪生一家人

關塞車咩事, 佢肯定因為食花之戀搞到遲左

係街市訪問發哥
就咁叫市民

咁發哥的確係一個市民

個記者會唔會問佢貴姓？

落埋佢個名又冇所謂既

cable用洪天明

拆解左洪天明平時有咩做了

走私花之戀去馬來西亞

咁都起到底？

邊撚個黎

而我不知道洪先生是誰

反而tvb唔稱呼佢全名

獵人